有冇人記得張衞健同愛國溫套老友鬼鬼

義不容情同大帥哥接住做完，有啲空虛
套嘢張衞健做交通警，愛國溫做的士佬，仲有蘇杏璇做愛國溫老母

主題曲都係由溫生唱...無記錯既話

誰是情癡
其實幾好聽

呢套正
應該係張䘙健第一套擔正攪笑

反而我記得佢有套叫 伙頭智多星

呢套好似無咩重播過, 亦比較少人提起
喜劇計, 佢之後套 我愛牙擦蘇 仲多人記得

尚天堂

Dicky掛在嘴邊珍姐的恩，原來當年監製張乾文找他拍劇集《老友鬼鬼》，珍姐給了他一個機會，「那時我只是個小人物，監製說我創作的內容不適合出街，我竟衝去珍姐房，即時演了場戲給她看，珍姐看完都笑，她說我要尊重同事意見，但也給我機會，安排studio給我再做配音，她又教我以後有機會再做男主角，要學識自我審查能力，因為男主角做出來的事會影響大眾。」

因為呢套佢先有人識 先有之後嘅西遊記

想睇日月神劍

插曲 也許是你